今日落雨，我早餐唔小心叫左炒蛋

唔記得轉煎蛋

今朝炒緊蛋做早餐，一落雨即刻嚇到我扔咗個鑊落地

細路我都係試過一次 嗰種回甘真係難以忘懷

比個廚房追斬左九條街

去m記都唔夠膽嗌炒蛋牛堡食

所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

不要再說

冇人性

下？
點解落雨唔叫得炒蛋？

有咩問題

樓豬滿足未

好心唔好開係創意台啦 屌你老母
創意分：0
好笑都比你地班仆街講到唔好笑

見你咁白癡就答下你啦

眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同

最原始既蛋就一定係太陽蛋

顧名思義

呢隻係要太陽下先整到既蛋

利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現
好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花

水同油因為磁通量完全唔同

兩者因為粒子性質唔同而彈開

又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容

重則甩皮 風險極高

所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

下..落雨仲敢叫炒蛋? 未死過咩